天氣熱小小d港女就著晒露臍衫短褲博咩?

利申今日著左長衫長褲😭

又純文字討論？

[img]圖片網址[img]

天氣熱少少伯母就著嗮露臍裝短褲博咩？

10

長衫長褲?
有冇相

次次見到依啲標題都係冇圖

唔該呢啲post用返不推文

Cls 真係好正

仲有好撚多

more

More ok ?

尋日西九見到兩條女著低胸影相
差d比我條女發現我昅緊

博出位

好想射哂比班港女

g

尾3個張入面條女咁似吳安儀

有乜出奇，去抗爭都係背心熱褲

啲女博咩我就唔知
但你開post無圖就一定係博屌

有良心 more plz

伯母喺屋企著到咁唔洗周圍講

拉

係咪痴線架 偷拍既都咁多正皮

又逼我打j

現實見到一定扯旗

散熱

個屁股蛋

樓主 好似差唔d野咁喎

女人條短褲真係好神奇
抄到咁低都係睇到少少

其實啲女明知著咁短係會睇到條底褲?

我見過幾次超短裙 水平睇我估都係岩岩好擋到
如果入面著褲冇人知 但隻眼真係會忍唔住望實佢會唔會走光
熾熱既視線連佢條底褲都就黎望穿

ching 直接d放條link出黎啦

食屎啦偷拍狗

推隻肥豬落山

我踢佢落山
廢時整污糟隻手

Ching, 唔好咁啦，至少都食埋先啦

d 豬肪會彈番佢上黎，不如射佢上太空

咪盲反啦 呢個係全盛時期

幾個都好豬閪

師兄食開咩質素？

我都唔知樓主老母搏咩

全盛又點 搞唔掂喎Ching

不推文

俾女睇都唔俾你睇

又要打飛機

游蕙禎

其實男人夏天出街真係好辛苦 成日見到好想及但又唔可以係咁及

好撚正呀

有圖更佳

興奮到忘記影相,Sorry 圖就冇喇, 自己落去老銅行返個圈啦,睇相2D only , Why not 實體3d ?

形容得活靈活現